今日警隊大招 有幾多ching係現場？

揮個靚手

申左輔警
好撚多人

年年破紀錄
你估講笑

圖都冇張，講經咩

唔方便影相